求法律撚

其實申請臨時禁制令禁止冇帶委任證嘅警員執行防暴工作有冇得諗？
班狗而家咁撚串，就係因為個個都冇委任證
而家班狗出黎殺人都冇得追究